住緊公屋, 對面屋俾人追數追上門

屌你老母好撚驚啊 會唔會影響埋我嫁

會
斬埋你一份

sorry，樓主。估唔到會搞到你

條數我會搞番掂架喇

我見過鄰居棟門俾人焊接咗

啲人話我仲唔還錢，聽日會潑我紅油。可能會唔小心潑到你個面，樓主聽日自己小心啦

所以話公屋特別多賤種

見佢個樣平時正正常常 真係無諗過會係咁

樓主 影嚟睇下對面淋成點

未淋 暫時仲係海報

想睇下

門口貼告示：1+1=2；2+2=4；3+3=...？

等佢地想追落下個數

我有朋友以前做收數, 佢專搞對面屋, 女既強姦, 男既雞姦

又唔係你借
驚乜尻

有無睇過 香港奇案之吸血貴利案
釘上釘上釘
叫佢好心咪借大耳窿

裝定cam, 費事比人淋紅油累埋你

早排有新聞出過隔離屋爭人錢都被淋油

兇埋鄰居叫佢還錢